屋企上網差唔多到期，有咩推介

而家用緊香港寬頻100mb連家居電話（家在公屋），有咩plan推介？

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

CMHK,$108,有1000MB,有rounter送,落門市搞已經得